咁多人個仔出世都問改咩名好

其實乜都唔緊要
唔好叫君曉就得啦